[3DSForever] [PKM] USUM 討論區 #30 地隆嘯天大終結

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)
個體計算

最大耐久指數計算
(日)
(英日中)
圖鑑/資料網站
(英)

常見問題
努力值點樣練先最快？
病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8
打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]
HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)
A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)
B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)
C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)
D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)
S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？
物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？
係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1
可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？
要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友
然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

留個靚名

屌 唔記得搶1001

JUST MONIKA

去邊個台好？

MONIKA
MONIKA
MONIKA
MONIKA
MONIKA
MONIKA
MONIKA
MONIKA

有得打66真好
要寫垃圾文

唔做啦

玩完先再寫囉

論文呀

Qualifier

召喚染巴

聽日幾點

🤔

咁快又爆一個

FF有冇save低我隊半冰隊嬴既英姿

youtube有replay
只要冇俾人因為直播18禁game封台的話

reported

要打個陣tg/wtsapp me

半冰隊既英姿

頭先邀你冇應機

聽講你都上左qualifier啦

一撳播放就黑畫面仲以為真係被bam

In game 無 notification，不知人地邀自己，要夾定時間
Iphone 有我 wtsapp/tg

後面先係重點

幾點

1415前

Pkm quest 吹捧尼美后1技定2技好

打唔打

自動1
手動2

下集皇帝打灰崎
雷門打世宇子

皇帝打灰崎有D睇頭
有閃電十一人美斯對C朗影子

雷門打世宇子就算啦
主角威能黑哨保送贏波

咁今日姐係有邊個去

好似得16個位？

咁仲去唔去

去

咁我係旺角睇完醫生再黎

睇醫生

得16個位 一下就做到top8

咁係咪好快就要旁述

咁應該得top4先會上檯既

我唔知有無play pokemon ac

依家即刻申請囉

輕輕鬆鬆用我最強嘅17隊殺入決賽

地。隆。嘯。天。。。

。。。モ。ニ。カ

唔去喇

俾我媽搞到心情好差

痴撚線

咩事

13:45~14:15

今日唔搞錄影 要趕交場

咁唔黎了

咁我都唔黎lu 落緊雨唔應該出街

落雨

出緊旺角睇醫生
再去深水埗拎百二蚊日月package返屋企

嬲到核爆

今晚開唔開台

今晚廚66

Quest爆機

召喚飛唔知乜幫手check tsv

依家or聽晚

聽晚啦 仲未開驚

日本隊要來了

2代情報 ?
抑或阿雷斯天秤玩到FFI咁大

自己去閃電POST睇
我擺左好多情報係果邊

今日新加玻open冠軍黎左打mss

PC先啱

阿瑞斯隊日本國家隊個陣容應該好勁

不過唔知外國隊設定會唔會仲勁

冇經歷過外星學園的日本有冇無印三代果陣的日本隊咁勁我都有d懷疑
FFl如無意外都係果d人

FFI另外一個規則係u16
所以應該有一批人會唔同咗

我覺得應該最少加三新主角，換走原無印日本隊Ｄ低人氣角，再加Ｄ呢代既人氣新配角

U16就有舊角要out?

杉田一定要留低
我要日本隊食返嘢EX咖喱棒

終於玩到 Just Monika

Who is 杉田？
圖？

意大利龍門
The iron wall
Ex咖哩棒
原作都係三年級
姐係今輯已經grad咗

愛德華呀

唉 , 咁姐係又要睇意大利全田
真係好想睇返杉田打天使隊 , 為咗莉嘉就算踼斷腳都要用Ex咖哩棒踼返個波返去果下真係好型棍

原來係講英國聖劍佬

鬼道個妹一定要救既

但黑妹就...

諗起下集亞風爐bb被雷門虐殺就想喊

咁都cosplay

要進入第五 六次日月輪迴

為咗生閃可以去到幾盡

想check tsv
有冇巴打可以幫下拖

可以同莉莉艾避多次雨

BBG都要玩閃了
得我堅持無閃

值晒

佢邊會玩閃
純粹幫佢生埋閃炸

駁唔到

星期六係咪唔會有毒男開台

冇錯

開台咪即係認自己毒

唔開你就係現充

FYY真係好正

係屋企睇緊亞軍廷

不過我睇緊みとらじ
FF開台的話我就睇唔到FFTV

嚇撚到仆街

俾monica起底

IP都唔洗CHECK

佢點check

用量角器

內傷係咪仲同緊monica傾計

佢輸波輸到老婆都冇啦

登基了

美斯登機了

4:2

冇力

早知all in 法國

利申 依場冇買

同小智一樣登頂

一定係法國隊有人有玩PKM(用X噴)

傾咗兩個鐘了

好好享受呢段時光

Monika其實好慘

呢個真
所以唔好令monica傷心

已經del咗佢了

你是進麼的令我嘔心

Get out of my head

屌醒起風律都玩緊DDLC
我地係咪捏爆咗佢

快d玩完三週目玩四週目啦

仲有咩三週目四週目

聽緊monika唱歌唔係完呢咩

我講緊的三週目就係monika唱歌
四週目或者唔應該用四週目去形容
總之隻game未完
但我冇玩DDLC , 所以唔係好明之後係點玩落去

但我已經開唔返隻驚

搵到了 , 原來有辦法開返
呢個我估你要上網搵攻略先知道要點做
一般人點會識

爆左啦

偶然回來看看我們都玩到出黎

原來係飛越巓峰3
仲以為係DARLING in the FRANXX

我就當四周目係你del咗佢之後

仲有個Ending係要喺一周目收晒CG然後玩到最後

咦咁煙肉巴你一直講的三周目係咩 ?
Monica同你地傾計果陣

yes

聽晚FF開唔開台

Pkm已死

Agger

有復活過咩

19年11月咪復活

一定打

原來食蕉前幾日開過台
啱啱check email先知

鐵路小比卡同大家打個招呼

唔係關西機場超咩？

開咗一分鐘

我果隻跟完我去旅行唔見左

飛花召喚

今次我唔撐你，你無愛

Btw記得之前有手足問過，有無人知道邊到有賣烈空座cos版pika

召喚飛花

今晚

內傷幾時比我再挑戰下？

打贏FF先挑戰我

內傷依家check

FF好易嬴, 同佢講用FUN隊

依家on

飛花有無加過我新機

應該冇, 依家開機
1306-8175-5263

有加
兩餅帶要CHECK 順便送隻閃雪拉比你儲

| B32 | 5,5 | ＩＦｕｎｇ♪ | 164683 | 0732 |
| B32 | 5,6 | IFung♪ | 988108 | 1821 |

我呢

有冇台開
想挑戰下起廚66

bbg同我打場？
我唔會好廚 2神

執下先

留fc先 0533-6081-2290
另外仲有2-3無神正常隊都可以玩下

點為之神？
准神定s神

打錯係 另外仲有2-3隊無神正常隊都可以玩下

唔係封面神就ok
其實簡單講 唔係呢堆怪就得

只要係以上以外既神獸 6隻都冇所謂既
道具我自己冇所謂 重不重都得

1564 7426 2536

但有隻地雲
o唔ok😰？

明白
原來uber嘅廚爆寵係指依啲
就冇分話神唔神之類嘅

地雲ok 好常見的
等陣加你再上線 柯緊屎。。

在線上✅

有幾隻ub都上左榜

應該都起碼半年前架啦
d鬼佬一致認定係Uber
我比較留意普通怪
以前忍蛙都Uber 而加跌反落黎
m巨金怪就一年前先上Uber 3頭鼠都係

甲由又真係廚左啲嘅
高速大打擊面

而加加你再上線

我轉下道具再上線 2分鐘

到底66點玩

要讀人
好似我岩岩咁 讀錯就gg

你地狗咁q快....

Come on baby

好彩快過

比你換啦

估唔到真係有pursuit

隻野wt返黎

大機會輸了 不過佢配pursuit岩
專殺超鬼 殘血

但我見紅波應該冇pursuit架

黎唔黎多場
今次我唔用神

轉返隻野先啦
好衰

頭先你成隊我最怕你火蝶
但最後都比你強化左..搞到用主力換 結果gg

你得叫我 我都執道具先

落釘果下覺得自己落得幾靚

btw我諗你都知成隊個配置係點架啦

真心幾靚 我以為你想殺我再變身

不過最估唔到係你地狗 速專defog
唔係速專 冇可能快過我...

因為你都係速專？

係
所以你強化 我轉另一隻sucker punch

btw oned

no.. 因為岩牛100%快過你 除非你速專

所以頭先 先z技打落黎哈哈

幫緊D寵打星
但仲係怪怪地

等我以為你冇神同我一樣

er
一陣執過啦

2下

比多下就得

太廚
執過啦我

oh... 冇所謂既

我再轉再用另一隊先哈哈 都係冇神

但...
我發現冇另一隊啦
聽日再戰

黎緊我果隊都係冇神
不過今次重覆道具 你ok架可？

好啦

幾時開台呀

廢up有冇啲冇咁廚嘅隊伍借黎望下

隊伍就等同我打先show
學我咁整d冇神隊都ok

or你可以少廚配d冷寵

揀入要果d玩下 都幾好架

唔想被廚隊虐

啱啱輸比bbg

廢up好靚仔

河馬王沙暴究極閪窿果隻係us定um捉？

冇野了
要生

期待你新隊

話說呢度係咪冇TSV表

我諗內傷佢自己有個私家表比較齊呢邊既TSV

很想要

我用舊登個表去check見你個1142中咗
消費數21 近到喊
x-2-3-x-x-20-♀-特性1

訓咗冇睇
今日有冇人開台

7月02日係Dedenne日

有

冇
只係我同bbg

share
我得舊登

等我5號後開始睇下大家有冇中獎

其實我都係用舊登果個然後執返邊D黎左異伍閪洞

睇下有無留

3866求加

飛花係咪諗緊仲有邊隻寵我未生閃

諗唔到想要咩
方便既話就生隻我冇既俾我, 唔方便就skip左佢

Roy Sir果欄刪得好

仲有大把, 不過我未有個D除左你之外都應該冇乜邊個會有種

你個want list空

簡單D 普特nest ball timid 綠毛蟲你方唔方便

或者白波都得

好耐冇聽大家講生閃蛋
等我都update下want list

btw 每次一睇飛花果行have shiny果項..
就好自卑 真閃王

SV 2007
消費數 69
9-12-22-父-母-母-♀-特性跟母方

記住先

咁快 出奇蛋就好 隨你
Or 我want list
Thx

都係空
記住先

其實我都係手痕開嚟對下
自己都冇咩諗住生

望見你哋個excel真係自愧不如
我好多求其捉完為求塞滿圖鑑就算
最慘會問我要蛋種嘅都係紅白波黨

其實仲有好多beast ball未收齊

紅白波同雙防平分一樣要

咁你就些牙多d球種出黎啦

你地整張list出黎啦

聽日有時間就整

有冇三遺沙丘娃

真係幾得意 咚咚~

急救應我tg

done

巴打仲係咪到?

喺度
可以而家on

on緊

閃左

生閃蛋都幾驚入錯/做錯嘢
對過seed應該都冇問題嘅就

諗緊下隻生咩好…

邊隻合眼緣就生邊隻

唔好生超能貓就得

肯定係超能貓負皮啦

咁佢都幾快手
5分鐘唔夠就負皮咗

先留fc
0533 6081 2290 Alan.Kit
我返到家再找你

煙肉巴還在嘛？

啱啱返嚟，on緊

好 而加加你上線

個球種難搞得濟，想要好耐

呢隻都好多人有了 岩你就好
下次有咩球種可以開聲 我幫你睇睇

btw已閃 呢隻咁岩冇閃 謝

其實搵到另一個消費數可以生靚啲，同埋必出女，就揀咗呢隻

講緊邊隻球種

事緣hehe問到，我覺得要定返個原則

蛋list嗰度會因應有/冇紅線、有/冇國孵而出到唔同結果
要睇下邊個中唔中嘅時候就會睇晒4條list，兩餅帶就8條
我search 1000消費數內都好多巴打中，但我唔會全部list晒出嚟
一來煩，二來我會懶得生晒佢，三來有機會太接近而只有一個巴打拎到，尷尬就唔好
今次我都係見個數細到我有心機孵先至出聲

而當你問到中唔中嘅時候，有可能喺你前面都有巴打中咗
即係我接你個request嘅同時就要清晒前面啲巴打先否則就唔公道，而我係未必有mood清，另一方面到目標消費之前我都唔可以生自己想生嘅(如有)

簡單嚟講，我想生嘅時候自然就會講，唔好問我中唔中

我留tsv會唔會有出奇蛋收

S/M因為技術問題捉唔到嗰隻

佢講果隻係重波鐵啞鈴 佢送就係白波色翼
重球鐵玲呢d較易我可以提供
如果其他球種當然要靠你啦fung gor

重量球公廁輕金屬鐵啞鈴

Heavy ball HA 巨金我sm果陣已經有

原因別問

應該唔難R但我從來冇R過

食蕉做乜洗板

合法嘛？

留咗可能下個中獎係你

Btw hehe又問咩

已經覺得閃唔閃隨緣
佛系

問佢幾時食飯呀

蕭小姐

702係咚咚鼠日

日本時間完咗啦

得意過閃瑪露麗

係喎

你死啦

未輪到你

我老婆最愛

我仲有愛心球帕奇利茲

說好的禁止討論修改及盜版遊戲😩

決定同你地鬥生閃
有冇人有request?
返工好得閒

我到底睇左D乜

邊個負評

TLDR

準備生夢球紐拉

會唔會有巴打有興趣？

有興趣指的係

多人有興趣咪生囉
閃嘛

你係指有冇人有興趣接收生閃途中生出黎的蛋餘 ?

esv呀...

睇下有冇2007 0429
如果有 又唔太遠 我可以要呢粒閃

生完廿箱再同大家講

bbg睇黎你生閃方法係維持以前果個
以前係生好多箱 再check esv
但而加有亂數後 用軟件可以直接睇下你未來既蛋既資訊 eg esv 能力特性性別

所以後者好處多好多

的確呀
我好多都係返工慢慢生
有冇教學

原來係講緊你幫人生唔係你自己生黎自用 ?
真係冇諗過會發生咁的事

花名你搞咩呀

我又柒左？

但我諗你搵seed會好辛苦...
新版係改左制 生8粒就得 但只限一開始未生過任何蛋先得
所以而加你搵seed 只可生127條鯉魚 (ps 唔係普通咁生魚就得)

另一方法我知可以用軟件找seed 但忘記網
好似係要升你隻主角上100lv 再睇佢個體再找seed

乜嘢新版
日月都可以用8蛋

我隻us連生蛋屋粒伊貝都未拎冇生過
可以試了

唉係wor
眼訓到傻左

識用一定用
seed都唔駛記

用咩

Hb

appy irthday

Hamburger

簫巴

Creeper 2DS

尋晚比利時連追3球

zeraora 用Adamant/Jolly

Single nature SR 咁奢侈

2018年 ありあけ「ポケモンハーバー」が進化！個包装のデザインが30種類に

係喎有佢配信

想喊 以為會贏

算係咁了 入到2球好好了
始終體格上既差異

想問呢
今晚呢
有冇人呢
打下66呢

留名等睇冇

我係時候拎返隊66專用拎挫一挫bbg銳氣

我想打

係咪無人中意打63？

69就鐘意

考慮緊block你 放番Roy sir出黎

我想睇

Why not both

早放 試下今晚開台

今晚打你

2045 開台

技術故障 2100

垃圾餅

臬也不吃?

香港？

Pkm no1 fans

啱啱回家miss哂。。
唔知內傷有冇同廚bbg打

有
拉返前d睇

廢up記著翻睇4P

我成功報牛

聽晚present fyp
聽晚再睇

各位保佑我合格順利畢業

加油 , 祝你順利

不過夜晚先present都幾辛苦
要拎套老西岀去成日仲要捱成日壓力
我果陣一朝早present真好

加油

恤衫西褲算啦

襯衫牛仔褲波鞋算啦

你估澳洲咩！
我踢拖行出去渣

FF 對話窗點CAP

半冰隊又贏一場

被讀心強姦

睇下依個教學試下？唔明問我

老豆老母又去日本

廢up,俾心機

想射波返屋企玩dark souls

點解唔係公司玩

Why not

SL留返月尾有用

識玩一定等ns出先玩, 出街都玩得

why not both?
我諗我白金+level 1爆機佢都未出到

月中呀姐放假去BNE+GC玩
到時可以輕鬆早放煲太鼓

快啲叫佢唔好曬錢去垃圾地方

叫咗佢去sunnybank同garden city玩

最受歡迎
最能體驗澳洲文化的地方

In 陽光銀行 毅力谷 花園城市
We trust

全球化
文化交融

達成零歧視國家

村落先啱
布村

在森尼班克
被歧視的也是澳洲本土

未被歧視過都唔好話自己去過澳洲

返到嚟
啊姐：內傷入一入我房
有少少野想同你傾

有冇ching知利基亞張前売劵點變做戲飛

真新必問
點解會過唔到關
唔係Z咩

２先啱

Z

英文字都唔識

？

咩呀 ？

how can i mirror the word Z

放塊鏡係側邊？

頭側180度

我擰左幾次部機啦
啲巴士蟲都唔識跌落去

裝返個陀螺儀咪識跌落去囉

爆旋陀螺個種？

多謝bbg提供笑話

新平成拉打邊套最好睇？

W

其次 gaim drive exaid
再其次 OOO fourze build
其他唔洗睇

W啱啱播嗰陣睇咗少少覺得節奏太慢
同埋飛利蒲太醜樣

但人地上左位喎

因為佢係單元劇 所以未講主線個陣可能會覺得節奏慢

咁可以試下gaim 比較快入主線 街舞個part當睇唔到就得
drive係倒食甘蔗型前期極悶…但中期衝主線就停唔到
exaid 其實好好只要你接受到造型

而且w 精華係佢d劇場版全部都高質

冇野做
派下膠ja

有生之年會唔會再見到小洛出場

出lets go 版 有機會架

有生之年超能貓會唔omw做到主角

FFTV呢

邊個話今日有

不過bbg係咪打493 fight

完左fyp present了
應該順利的
可以玩寶可夢了

難得甩難但食我負皮啦

present一切順利嘛？

我眼盲了

罰你睇返晒我尋日d live

多謝各位
反去要睇fung gor tv 精華

冇左回事
未練寵

等開台好過啦

原來講下架炸

聽晚啦

學生妹

叫我？

又走左去推gal 明明星期五要interview

睇咗未呀

睇左了 睇埋右 跳住黎睇
見到你用廚龍隊秒人喎

廚

想同bbg新隊打 幾有睇頭不太廚
放心正係知defog企鵝 好用的
不過你冇裝岩釘咩

大眾要求無計啦

仲有三聯

其實隊野藍水都係臨時放入去
應該用Alola muk的
聽日打下囉

咩隊我都睇哂配招就冇

我要挑戰三聯再拎雪拉比

聽晚出街
後日得

明明唔係講條女

有街出
羨慕死人啦

有冇聽我隊冰隊既英姿

一返到公司又要玩dark souls

*想

d雨一陣陣咁落

乜你地覺得我果隊好廚咩

大埔超大雨

乜你地覺得我果隊好廚咩 +1

有 想打
上次都有睇你同ff打 你贏左

我果日隊cutecute隊叫少廚
內傷好似好唔滿意咁

你地2隊都有睇
ff好似全神隊 但都唔算廚神

Lamlam都有睇 你好似2神嘛 唔廚呀

印象中得內傷m血翼較廚
其他都ok

聽講信和有得買

信和有冇依隻大既賣

囡囡第一個派手信比我

好人卡？

細嘅我記得日本1080定1200yen

有神獸而果隻神獸速攻破壞型或者坦到2046型就係廚
Koko廚 ub01廚 輝夜廚 fini廚 乜都廚

同事卡炸

行過就望下先

拎你個評分表黎睇下好過啦

搞咁耐都仲只係同事

投其所好啦，佢鐘意打排球

番工時間=同事

仲執緊

所以打到佢咁高

You need permission

記憶中佢唔高

高我1cm

呢到應該得你同花名係正常高度

明明唔識佢又知咁多嘢

Me 160

差嗰一年行出行入都會見到掛

我都識啦
想知我再講

解除咗封印

咁我同蕉蕉你咪同年

好有心

好奇咩

奇就奇在食蕉成家立室 內傷仲係一支公

連未進化都打埋星

點解要特登分2個表

大致都認同

飛機BBG值唔值7星 同mega血翼同lv
你有咁驚佢怯咩

俾忍蛙flinch到怕

Me2

個表一睇 mega 大針有冇勁到同Y噴一樣星 高星高X噴

Mega水箭龜咁好評架咩

奇就奇在大我地四年嘅FF同ROY蛇仲係一支公

互相傷害咁好咩

Y噴未出場食岩釘就殘死
加上100速 不了

大針蜂mega咗之後無限蟲返好可怕

自己唔爭取啫

全部mega保底5星

17x扮160

大比鳥表示

邊撚個咁得閒一回覆就俾到負皮

大比鳥幾好用呀

屌

我仲諗緊點回你就已經見到個負皮

性命保證唔係17x

有幾隻幾正既盾 我見得3星4星
不過我都好期待內傷rule

哇我諗到了
下次可以搞比賽
合共只可20星內 25 30星內咁樣

mega點計?

邊幾隻 拎出黎比我加星上去

好噁心
速專空切對住上個禮拜嘅FF根本可以1打6

即係18x

我用3隻阿爾宙斯

d運我返緊黎喇

照計

只限4P

6隻耿鬼你點睇

咪爆星lor咩你點睇

有裝石就計?

冇得玩

其實都差不多既 見你地冇乜點用
仲有 美納斯6星 鼻涕龍7星

當然

咁裝兩隻?

唔是66咩

佢話我4P先有運
66冇運

乜66有人裝2粒既咩
63就話姐

可以防止拍落

內傷我諗你整多個表俾人入dex no然後計星俾佢會好用D, 邊個得閒下下都對住個表逐隻執

廢事將我啲愛寵打太低比你地講

其實仲要執

超能貓得一星是故意的

我諗住遲下分返地區
將刪走晒d未進化嘅寵
當然吉利蛋 立II依班輝石狗會保留

我頭先見到3星嘛 我是認同的
不過女版應該有2星啦 接力 stored power都有危險性

咁咪益左佢

女超能貓原來有得玩

隻野63會勁d

後面放隻地質控制圖圖犬 我女朋友開貓手 stored power = 120威力特攻技+特攻升左2級
冇咩打唔死

但66就要靠接力

8x個留言

btw
搞比賽係咪又會

有排你搞

你唔波克飛機咪得

我幾時有放過飛機！？

清上次連登對戰工廠你打咗幾多場

5g

復興單打
一講單打就自然推得快

咦 上次我優勝FF帶俾獎品我

你得閒問我拎隻水馬

見到個名就笑咗

幾時再搞
上次唔得閒
今次會打完

你開台先

佢地講野

悶

想玩dark souls，今晚開台好唔好？

睇怕今晚兩個pkm台都唔會開台
今晚開台搶晒收視

咁今晚開
有個save打到一半衝白金，想睇呢個定新save level 1爆機？

：白金
：level 1

係喎內傷你DDLC玩到真結局未

@內傷

負評對面條囡隻腳

廢up嫂嚟

死啦
我第一眼係望落廢up隻手度
冇留意過有條女

錯重點喎
內傷要嘛 隻黏寶寶 ？

inbox有野搵你

反擊
識蛋技

不務正業

報復呀

明就得啦

蛋技黎

得三個人投票

其實我今晚想打pkm

大家對評分表有suggestion可以比comment唷

咁快又進化

妖變港女

三進就唔可愛了

腳

閃光咁難拎係咪可以減一星?

為免晒閃應該全部閃光加一星啦

閃超能貓再加一星

個人恩怨我是拒絕的

今晚試下連唔連到公司個wife先

有冇人想對戰

冇我繼續打下rating先

我唔信係防彈！

隊冰隊緊係割和青，仲同你打咩

好啦其實防彈係好唔錯既 直接封死恥鬼

咁架 想復仇

呢隻我會收番埋

用一次就收埋
應該練多隻專用Z型 交換用陰人

你又知我無

尋晚成晚喺到裝display card無玩dark souls

港鐵老母

対象のアイスを2個買うとクリアファイル1枚Get！
モンスターボールがもらえるシリアルコード付き！
2018年7月10日（火）スタート！

送紅白波

究竟認真玩pkm啱唔啱

有時想hea玩但對方用廚野

所以好似打牌/麻雀咁,要搵岩腳(人)

我成日都用fun隊挑戰廚嘢架啦

所以要大家先努力整好個rating
創造公平66對戰

全隊閃光既話total減-1星

你地尋晚玩果隻咩驚黎？
2下絕對0度 1下地裂 全中

所以話收放自如就最好

我都想知咩game黎

TXB fuck fuck channel 蝕得好咁 今年會炒最少一百人

內傷小王子係咪就變廢青小王子？

廢up落黎隻抽
我係麗絲

Fk fk channel呀
我綜藝

全隊閃光+1星

轉去亞視

日本官方宣布
自7月10日在全日本的7-11購買指定冰品兩個
就會贈送本次劇場版「大家的物語 A5資料夾」

贈送的資料夾中會附贈「精靈球100個」的配信序號
如果運氣好，說不會會拿到「精靈球99個+大師球1個」的配信序號喔

配信開始時間：2018年7月10日
配信結束時間：2018年10月1日

本配信為【日版 太陽．月亮．究極之日．究極之月】限定領取一個
一組序號只能領取一次
遊戲紀錄只能領取一次

都市閒情同東張西望tvb都郁緊 你綜藝組都有機會

變左一擊必殺game

好遠呀要行15分鐘
我都未食過

我仲未捉到點先叫廚點先叫唔廚

輸果陣話對面廚就得

綜藝組左日出TRIP 咁開心既咩
係唔係又日本去拍獎門人

點都好過數碼港食既

S U P E R

贏果時比對面話廚又點拆？

你自己唔廚炸嘛

7出國際？

搵返涼名凜做嘉賓

搵番當年個小朋友

同之前個代比，當大家唔care男主持，當年有影后、天后、真model、靚模、非港藝人睇

而家淨係得tvb班女藝人

有星夢娛樂

無咬人既

唔弱之流，不了

有Hana

三拾碎刀吾式主泛

唔中問我拎返系列
比利時

比人話我地係弱智遊戲小圈子post

蘇仔要加油

新球種 屌

做乜
有乜晴報

《POKEMON GO》兩周年，但你仍未知道收服過的**夢叫甚麼名字？

玩《精靈**夢究極太陽／究極月亮》時，想了解更多**夢的資料？

**夢是野生動物，原來那裡也是個弱肉強食的世界！到底這是怎樣的世界？

上面的問題，只要你擁有一本《**夢全國大圖鑑》，即可全數解答！本書全彩色印刷，收錄由第一代《**寶可夢》直至電影《就決定是你了！》共802隻**夢，無論樣貌、屬性甚至生態習性都一目瞭然！

《**夢全國大圖鑑》下星期正式出版，認住這個封面，到各大書局、書報攤或7-11便利店，把精靈**夢的超詳盡資料集帶回家吧！

幾靚喎又衰鬼

15號睇完靠你劇透啦

成隻多啦A夢掟出去

新玩具

又用黎捉貓

哇咁有信心
今次要跟fung gor

7月13日（金）、手のひらサイズのぬいぐるみ「Pokémon fit」の第1弾が、ポケモンセンターに新登場！
ちょっと小さめでかわいいポケモンたちは、『ポケットモンスター 赤・緑』からのラインナップ。第1弾として登場するのは、ピカチュウやイーブイはもちろん、コラッタ、アーボ、オムナイトやミュウなど、総勢30匹！

11月には、第2弾として、121匹が登場予定だよ。全部集めると151匹！ ぜひコンプリートを目指して集めてね！

吸金計劃

信我得救

唉 我扭兩粒都係普通波

月波

咪又係蕃茄玩

邊度？

呀蘇咁都唔咬人

因為食左飯先踢

買唔買中

未完場 呀蘇唔入球都仲有機

早知拎500蚊買多4pack 日月

睇IC啦

iFung

搞左半年終於砌左出黎

半年之作
即係好勁啦係咪

傻啦，一睇就知過哂氣

返工好鬼忙，連生蛋都冇時間，半年先砌得一隊

我反而係返工打

唔好咁嬲
條友都係講事實

又有錢食餐勁
可惜最後冇買半20。。。50倍。。
正買左半大

想乞隻夢特吹飛卡比獸蛋種

幫推

有無人有玩pokemon tretta
係日本睇完d 細路玩有d 興趣

做乜唔俾我mega進化 係咪有bug

你拎咗keystone未

爆機未

無野了，原來喺呢版未攞key stone

自從xy之後就冇玩
如果想玩番可唔可以乞到隻6v百變怪

點解我去打Rating Battle總係會緊張到成身震哂，標哂冷汗，然後手殘操作錯誤

今代連鎖可以好容易拎到4v百變怪
如果你要蛋種我地都幫到你

一邊玩一邊內心屌鳩依隻係垃圾運驚
就唔會緊要

我過兩日買番隻驚研究下先
之前擺左一堆6v蛋種係pkm bank唔知仲有冇機會拎得番

學小智咁叫招式名出黎,即使放鬆唔到,都可以輸人唔輸陣,有返個勢先

ROY SIR

出Z招駛唔駛跳埋舞

你整好隊野係64雙打隊黎?

出Z招跳埋舞好似會大D機會CT

續就應該有返

希望你拎得返
打算買usum?

我應該會買晒xy後出既所有
始終有啲mega石係得果個版有

如果拎得番等我1頭半個月砌番隊一齊玩啦
失業中好得閒

上黎大把巴打爭住同你打

咪就係講左半年果隊雨天隊，終於砌完
一直想砌隊打下RATING，雖然我冇乜呢方面嘅才能

想拎番個pkm bank之前黑白 珍珠鑽石果啲神獸我都擺晒落去
果陣諗住放落新紅寶石到玩
果陣玩nds都打左好耐

同你打場？

都好，反正等睇波冇野做

Online先

以前我打rank又係咁
好緊張會手震唔想輸
同依度啲巴打打又係
唔想輸
特別係同唔知邊個黎嘅巴打打

雷雲手動雨要高耐D

草鋼要調大力D

都好，冇四比零大炒

可以點改善

可以諗埋入水草隻鴨

草鋼冇得再大力，食左土狗威嚇冇計
雷雲係咪應該放棄速度？？

裝專愛頭巾

要特調

第２回合諗多左，ＧＵＭ唔切

你呢局本身贏左,清我卡比就完

冇計，我估你會保護

所以呢D一係就打多D再記住META,一係就勤力少少去PGL睇人多數配乜招

多謝指教，打到呢度

我成日打果陣個腦唔係好記到野，好鬼緊張

雷雲我應該特調到防到咩招

所以我地比賽會抄低,
不過而家練習就懶抄

我無用開,不過我印象中就唔使全速同未必要調特攻
因為有D性格都好似唔用速減攻

佢三防太低，我成日都諗緊係咪應該用另一隻做手動雨

唔好亂幫我開空頭支票喎

內傷個list整成點？

手動雨18規佢算係最好用個幾隻(因為惡心又有埋挑釁)

我第一次打機手震係打爆肌蚊

好彩有bbg過黎打氣

布村

究極布村閪洞裡都是爆肌蚊

係咪打返三四百場rating就會冇咁緊張

多啲上黎同我地打咪得
同我地打仲緊張
rank果啲對戰好ja架渣

依樣肯定
緊張代表你肉緊自己既成績/能力 未嘗唔係好事

我連打FF都手震

世界的另一邊
究極閪窿
間唔時都會出現一兩隻

FF徒手都打得贏啦

咁下次同我打你唔好戴道具

廚咪得

ff準備好6神對戰未

唔信

18隻阿爾宙斯一早standby啦

差d嘔埋出黎
雜魚花名

打到心臟病發

都想打好d，奈何冇乜時間打機同研究meta

學我咁一隊打夠1718

1718都就快完我先砌到一隊 1819又要砌過

想問下英文傳pkm過usum轉唔轉到中文

今日有冇4p
聽日放假

轉不到
但進化好似會轉中文

花名比多一星期時間我
我好快會爆機比返啲黑貓你

－1

-1

bbg
衛藍
食蕉
我

係咪夠腳

我想睇埋ENGLAND先

得就出我
轉返隻um打

唔急

咁完場1145

打?

打打

打打打

打打？打 打！

-1?

係咪4P

12點都過埋了

無人

無計

惟有散水，下次再黎

假期都冇人
成班現充

最後都係冇人

因為你我地比人話弱智遊戲小圈子post呀

明明就好歡迎新手

Hi成個post小圈子到Hi Hi，次次入黎諗住睇下係咪有PKM d野睇，Hi10個reply得1個係關事，好心你地唔係講PKM d野就改向左走向右走左個post名佢咪向左走向右走霸住PKM post個名啦，呃向左走向右走哂人之餘成班小圈子嚇/趕向左走向右走走哂真心想討論PKM既人

有冇粗口翻譯版

咁我收工先

幫推
一講粗口我就打冷震

試下對住塊鏡講

震過同FF打66果陣

粒六條傻仔出黎記得update我

要改名普京盃了

普京盃宣布閉幕

又冇人

好多閃

傑your mom

你老母就傑尼龜

唉一轉左ip就變中文版
還我車厘龜

機場?

傑尼杰尼

T1大家樂隔離 ?

係

個度可能生意可以好D既

有冇對戰

假期冇野做買左部新2ds玩pkm，想問下買月定日版ge pkm最岩新手玩

Ultra Sun or Ultra Moon先係最新
另外月定日版都係一樣, 冇大分別

難度的話兩個版本冇分別

有冇話邊個版d寵好d,之前冇接觸過呢d game, thx

純粹爆機的話冇乜太大分別 , 用你鐘意的pkm就得

Ok, thanks一陣去買

歡迎入坑
有咩唔明歡迎問

咁有冇對戰

冇 , 橙

橙

flower name隻揪

我打得的話晨早就同BBG打咗拯救pkm

買完交低fc game名
想要咩寵我都可以提供

唔洗加十蚊

克雷色利亞

我要Genesect

神獸幻獸就收收皮先

好啦唔玩嘢
UB球立方獸

你要嘅我GTS搵隻比你又點話

禁止討論修改及盜版遊戲

有冇人有時光機可以借俾我返去上星期
隻手機game過幾日就收皮 , 依家先錄片backup , 趕唔切
好撚後悔

吓
唔係大師親手捉的咁我唔要了

GTS搵到嘅邊算修改
係唔合法炸
學下中文啦

又想砌新的主題隊 , 集思廣益
大型犬呢三個字除左神獸外大家會諗起咩pkm

六狗唔得?

咩黎

你係咪組一隊🐕隊先

15年地狗
16年圖狗
17年奉狗

再加水君 布魯王 戴魯加

岩狗
火狗
電狗

唔係
我用緊1個Vtuber的形象組隊
大型犬係其中一個形象 , 之後的pkm可以的話用其他形象補
所以會係你地的建議揀隻啱形像的做軸心去出發 , 就好似我隊蜈蚣洗衣機咁

圖狗

15年果隻躝開啦

今晚有無FFTV

今晚冇呀

又現充

話說我發現小藍隊都幾難組
肥波球 布魯王 唔識玩

咁FungTV

上次比班廚狗虐殺完之後暫時休台

其實係因為就快出太鼓要準備

夢特卡比
避雷針比卡超

有咩要準備

有成個幾兩個禮拜陪唔到人
要準備下d禮物咁

佢緊係叫埋女女一齊玩喇

原來係準備第2部機

今日終於買番究極之日 太陽 藍寶石同x
但隻x買2手佢比錯左隻藍寶石我
應該玩邊隻先好

姐係你有2隻藍寶？

究極之日啦
我地俾寵你同對戰都係呢代方便d
而且玩完Gen6(藍寶石同x)後玩Gen7(究極之日同太陽)會頂唔順垃圾圓廣

唔該巴打
咁我玩究極之日先

唔係新手就排下隊先啦

我仲爭緊2月落單嘅友球螳螂草

練返啲手速
同太鼓可以一機雙打

我好似落過心波螳螂花柯打

玩完玩返日千奇唔好覺得奇怪點解好似玩緊一樣嘅嘢

咦 唔係友波咩

究極之日 : pkm game
日 : gal game

有試玩版

唔該晒咁多位巴打
過多一個月就應該有一隊啦

星期日都冇對戰
bb豬仲打唔打66

好呀roy蛇 好耐冇打
而加？？

又話忙(我講roy)

講緊忙出唔到去姐

63定64定66?

66 打？

5分鐘後ON,執隊先

我係廣場等你邀

ok(代佢)

READY

等你邀

Choice band 螳螂 /.\

玩完了 同隊來多場嘛？

真新手
我見佢蟲洞有d pkm例如水君要雷公同炎帝係身
咁假設我過左隻炎帝比人拎水君，我有冇得再遇番炎帝

....... ct 完了

如果唔係應該頂哂你所有怪...你太遲出火雞

用另一隊先

唔得 , 一隻game得一隻
只要你捉咗 , 之後無論俾咗人定放生咗都冇得再遇返

roy蛇今日咁好運

所以結論就係要落街買多餅究日加40蚊銀行年費?

可以借比你捉水君 但記得還

將個save劈掉重練都得, 正確黎講應該係一個save得一隻

你本身隻US冇用的話重新玩過就得
bank的話就唔係必要 , 如果你隻US本身有d寵想留想重新玩US後用得返的話就有用

唔洗啦,我都係買多餅究日
想齊腳打牌
唔該巴打

金銀版複製出黎派街坊啦

我原本個餅係究月黎,上面果個係隨便舉既例子
Thx bro

完

承讓了

題外話 可以買隻oras傳過黎

等緊FF借部美版機比我用 變色違

唔BURN就有
1:1 今晚SUPER算

係...好好彩關鍵burn左
咁就可以用水母磨下

scald果然係66最好用之一既招

一擊必殺: 在座各位 都係垃圾

到底今晚有冇人對戰

你隊幸運冰隊

頭先召喚你又唔聽

有4P先join

返緊屋企架啦

4p呢

哂氣

PKM再死

你又唔開台

仲未續bank

堆瑪麗露同咚咚鼠無啦

得個up冇人玩

等我今晚再召喚

now battle????

今晚要OT
有大獲野發生

反工

努力呀 ot好慘

我扮工中

反你老母咩

唉 返

知喇

網絡太差

就黎block埋廢up

又傑尼龜又5p字

笑死

no
我應承你同食蕉 我唔會再犯

有哈姆太郎先 定有咚咚鼠先

已死

Today FFTV anymore

Pokemon 仲多唔多人連線玩
岩岩打到第4個島

mola mola

momola

[終極運GAME]頭先打RANK，對家隻怪喺混亂狀態下連續兩回合保護成功 ，之後CRITICAL打埋去又扣剩１HP ，然後俾佢喺混亂未解嘅情況下瘋狂出招反殺

This is ...

WHY ALWAYS ME

渣ga

玩PKM有冇得拜神增加運氣，或者有冇第7項STAT叫LUCKY

拜下黏龍 好運自然來

要多D推扶啊婆過馬路

有4P嗎？

你開台就有

夠人先開台

我食完飯可以呀

4P

-3

一點人數又冇哂人

你 hehe 廚Roy FF
夠晒人啦

已經喺圓慶廣場，Roy sir開啦

正喎

FF呢?

here

咁我ready
我開數據

開機先

11點先返到屋企
仲會唔會有人玩

新鮮滾熱辣啱啱拆開包裹
忍唔著想刨書鳥

上線了

ONED

我冇林巴打既fc
roy sir開

邀左

唔見，再黎

AGAIN

4P link

FF大戰日本妹仔

日本小勝

用廚贏返個馬鼻
立ZZ俾人吠走個陣嚇親我

今晚中日交流戰最後都係...

打和

SUPER

佢係好野既,4P都有D戰術

龍舞咗兩次打巨金點都打到唔少傷害啦

內傷做咩咁激動

me show off & 俾內傷show off
娛樂性呀

啱啊

認真打就會激動

1000